連登仔：我地要用捍衛人權connect國際！

唔計一部分隨波逐流既人
反對加泰集會的 其實根本唔care所謂人權自由
從頭到尾只係驚自身利益受影響罷了
佢地如果人人有樓 好似星加玻咁 即使面對極權 但好食好住 邊個同你搞咁多野

加泰集會一路都表達緊捍衛人權 譴責黑警 完全唔關獨立事 人地中意點spin我地不能控制 就好似大陸話我地港獨咁

到時侵侵傾掂數美帝賣鳩你 英國又奶共 唔好旨意有國家會為你出聲 需要你個陣 你做鵪鶉 自食其果

最後一句 所羅門非大台 美國唔係得一種聲音 你唔去就收皮 尊重人地集會自由

成日話政府唔俾集會自由 其實成班綿羊自己限制自己自由

支持去
但手足希望妥協唔好高舉美國旗

無獨立思考個啲巴C
比連衛兵spin一spin就聽曬佢地話

無錯
絕不提獨立

推

事實證明所謂既民主自由係以自身利益為大前題
自己有難 八方支援
朋友有難 分道揚鑣
核突到
仲要用自已都未成功做借口
屌你老母
英國仲脫緊又屌人唔出聲唔做野
美國煩緊trump trump又求人地幫手
個頭屌支那人係美國享受自由空氣又支持滅聲
轉個頭連自由空氣都未有已經滅緊聲
嘩屌

真係好撚劣質
唔去集會咪唔去 重要自行閹割 唔比人搞
想像到如果香港獨立 比連登仔執政
只會係另一極權

點解仲未有人入黎吠五毛，分化撚

自己層樓都未供到 發咩夢
自己都一獲泡

美帝唔撚係一獲泡咩屌你老母

我理解只要集會主題唔係支持加泰獨立就冇問題

咪當佢大台先得架

正確
訓一訓 成五六個po帶風向叫人唔好去集會
驚撚到

香港要既同爭取緊既係自治, 民主普選同五大訴求
加泰係要直接獨立, 兩者目標已經差天共地

支持加獨姐係等如我地要港獨, 係分裂主義, 同月初個死人臨時政府一樣推香港依四個月既血汗同成為去死

你都on9
你整個集會時
港共搵一堆人舉旗同嗌口號 到時你就奶晒野

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

上立場個fb post 睇下啲人留言
個個留係屋企等人權法喎

同等被罷工一樣

去橕加泰集會話唔橕加獨？
唔洗你話橕唔橕，聽日人民日報環時大公文匯中共發言人全撚部都會話香港示威橕加獨～

有點極端式嘅分化意味⋯⋯